一人一個最近仆過街既地方

牛池灣富池徑7號

原來係你 著綠色短褲白色背心？

屋企

屌你mk濛

左腳

牛池灣富池徑8號

哩世人無仆過，點睇

葡萄牙 Lisbon
條女冇啦啦引我跑 一跑就跣腳仆街 成腳損曬

牛池灣富池徑9號

Alevel